請比我三十秒

首先想講嘅係，8月5日全港三罷人數超過35萬，真係好好好多謝您哋願意為香港出一份力！

其次，希望香港人能謹記。無論您係和理非抑或是勇武派，我哋永遠都係一家人。就算發生咩事都要一齊共同進退，成為彼此最強嘅後盾！

最後，希望各位手足堅持落去，繼續努力。
我深信我哋必能戰勝黑暗，迎來光明！